一條小抹香鯨

擱淺喺沙灘～

🐋🐋🐋

小抹香鯨情況穩定

泳客正在拯救~緊~佢~

淋水落去好幫到佢